民建聯成員可以唔填政治聯繫，工聯會成員可以填獨立候選人，黃之鋒就一定唔可以以獨立候選人身份參加？

龍門邏輯

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

算啦，宜家分分鐘選票做假都得

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

boycott made in china

港共起返祖宗十八代查家宅，就算佢填共產黨都一樣走唔甩被DQ

區議會選舉提名期於今日（17）日結束，截至昨日（16日）已有1,042人獲提名報名參選，選舉事務處表示最終收到1,104人報名。《香港01》翻查候選人資料，發現多名建制派議員沒有申報所屬政黨，或其政治聯繫與以往不同。

選舉主任的通知書指出，黃之鋒並沒有在提名表格中指出他與眾志的政治聯繫，但選舉主任留意到，黃自2016年起擔任眾志秘書長一職，亦是創立成員之一，而眾志是以「民主自決」為最高綱領；黃之鋒亦曾發表以「民主自決」為題的文章，認為有關資料顯示眾志立場「一直都認為香港獨立是香港人自決前途的選項」。